#Proyecto de grado realizado por:

##-Kevin Gutierrez
##-Juan C. Gomez


###Asesoria por: Cesar Ivan Osorio Diaz.
###Estudiantes ING Multimedia
###Universidad de San Buenaventura Seccional Cali.

## Ingresar al siguiente link para ver la documentacion del diplomado:
https://docs.google.com/document/d/13RWlm9dIOdGVzU5H3KdHvaEm3LLIcu5y-mx_bMqMDBk/edit?usp=sharing